羅馬尼亞政府跪低 撤回縱容貪官法令

羅馬尼亞首都布加勒斯特連續5日爆發反政府示威，抗議政府推出被指縱容貪官的法令。羅馬尼亞總理格林代亞努昨日（2月4日）晚上發聲明，宣布會在今日的內閣特別會議撤回法令，期望化解危機。 格林代亞努在電視發表聲明，指不希望國家撕裂，並會就檢討司法制度展開公眾諮詢。 羅馬尼亞政府上周二繞過國會，以緊急法令方式通過刑法修正案，客許濫權而造成經濟損失不超過約36萬港元，官員便不算干犯刑事罪行。 有關法案引發1989年共產政權倒台以來，最大規模的反政府示威。

呢條法律又戇鳩d

貪污合法化

屌學下香港啦8700萬都冇問題